{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041218",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho602512/dijainhotel-daniel-kampanella-suyu3dong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698835046243&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976380799&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201562192&selectedRatePlan=207871421&expediaPropertyId=15503064&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "디자인호텔 다니엘 캄파넬라"
    },
    "text": "デザインホテルダニエル·カンパネラ\\n\n大韓民国ソウル特別市江北区五牌山路79キル6\\n\nルーフトップテラスのような便益施設が用意されているデザインホテルダニエルカンパネラからは車で10分以内に東大門歴史文化公園と光化門も位置しています。 また、景福宮と明洞通りも車で近い距離にあり、多くの方々が公共交通機関を利用するのに便利に訪れることができます。 ホテルは42の客室で、計10階建てで、チェックインは14:00から23:00まで可能で、簡単チェックインシステムもご利用いただけます。 チェックアウト時間は13:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いし、チェックイン時には付帯費用に備えるためにクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金を用意する必要があり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 満18歳からチェックインが可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 また、ペットの同伴は不可能であり、共用エリアでは無料WiFiを使用することができ、客室内にも無料WiFiが提供されます。 駐車代行サービスも無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "デザインホテルダニエルカンパネラはどこに位置していますか？",
            "answer": "デザインホテルダニエルカンパネラは大韓民国ソウル特別市江北区五牌山路79キル6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "デザインホテルダニエルカンパネラからどの観光地が車で10分以内でアクセスできますか？",
            "answer": "デザインホテルダニエルカンパネラからは車で10分以内に東大門歴史文化公園と光化門がアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "デザインホテルダニエルカンパネラからはどの観光地が近くにありますか？",
            "answer": "デザインホテルダニエルカンパネラからは景福宮と明洞通りが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "デザインホテルダニエルカンパネラの客室数と階数は何ですか？",
            "answer": "デザインホテルダニエルカンパネラは42の客室で、10階建てです。"
        },
        {
            "question": "デザインホテルダニエルカンパネラのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "デザインホテルダニエルカンパネラのチェックイン時間は14:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "デザインホテルダニエルカンパネラのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "デザインホテルダニエルカンパネラのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "デザインホテルダニエルカンパネラではどのような支払い方法が利用できますか？",
            "answer": "デザインホテルダニエルカンパネラではクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が利用できます。"
        },
        {
            "question": "デザインホテルダニエルカンパネラではベビーベッドの提供はありますか？",
            "answer": "デザインホテルダニエルカンパネラではベビーベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "デザインホテルダニエルカンパネラではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "デザインホテルダニエルカンパネラではペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "デザインホテルダニエルカンパネラでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "デザインホテルダニエルカンパネラでは共用エリアと客室内に無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "デザインホテルダニエルカンパネラでは駐車代行サービスが利用できますか？",
            "answer": "デザインホテルダニエルカンパネラでは駐車代行サービスが無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 593
    }
}